點解唔可以咁樣進入偉大航道終點?

咁樣咪可以直接去到尾段

你做乜呀

唔可以咁樣入咩

伏筆嚟，除咗海之王仲有山之王

山賊王